有冇Daniel Powter同好?

好中意佢
Free Loop
Best of Me
My So called life
Cupid
Am I still the one
Love you lately
Delicious

Bad Day呢ching?

中意best of me 同 free loop
對佢個人冇咩興趣

Free loop ,Bad day

bad day係好出名，但我唔叫話好中意呢首

yes me too

free loop係我第一次接觸而開始中意佢嘅歌

小學果陣成日聽
但佢好似好耐都無出新歌啦喎

Bad day個mv好正
紅歌唔紅人
呢家直程做幕後算

有，delicious

我都覺，但我都係覺得free loop正啲

可能係第一首聽佢特別有感情

首首都好正

個MV故事正

Whole World Around 好正

識野wo ching

呢句真

dont give up on me
free loop
best of me
bad day
love you lately
whold world around

其實真係浪費左 真係好中意佢既style

同親人講都無人識佢

Lose to win 都唔錯

我啲fd都唔識
我身邊得一個人識+中意
但同佢唔熟冇得講

open up your heart and let me in

有排日日loop loop到日日唱著
真係好中意佢把聲
You got the whole world around

佢啲歌點擊率唔高

我覺得呢個真係可惜 佢啲歌真係好好好好聽

係

其實佢係咪得bad day一首歌紅 我第一首歌都係聽呢首

Asian先會鍾意聽呢類歌
又唔算好好聽
唔紅都正常

呢隻係最近 應該係
好希望佢可以出多啲

外國而家個個聽電音

Bad day

原來bad day已經咁多年前

唔關電音事

咁關咩事呢

有有有 因為的士陳首歌 轉去係咁聽Daniel poster

仲有呢首

淨係聽過free loop bad day同best of me
好似就係youtube頭3首

聽下其他呀，其他都一樣咁正
啱啱撳next plane home
真係好正
最近聽ed sheeran多少左聽DP
有啲懷念

呢三首係比較出名

岩岩又搵到首幾好聽 lose to win

Bad day應該十二，三年前聽到依家
果時岩岩興起mp3機
過左好多年先開始search佢其他歌

Btw , the click five隻good day都好正 又係十令年前 果時聽完bad day走去search good day
But pop rock黎

Btw 我好鐘意song6 個melody

第一首聽DP既歌係Best of me
個時仲要係小學老師播
呢幾年先聽埋佢其他歌
Free loop Bad day Love you lately
可惜佢已經折埋左

我唔記得左song6!!!!!!!!
我最愛嘅其中一首，只要聽到心情就好左

原來有咁耐啦
我係因為一個人先開始留意佢啲歌
跟著就愛上左

真係有啲可惜，雖然有delicious，但似乎冇人知咁

我都係佢fans
你一開始係點識佢？

bad day

我原本想問樓主.......

可能識樓主，樓主邊度讀書？

free loop

你好似想引我自爆咁

冇電音之前都大把gerne啦

如果你識我 你咁夜仲唔訓

佢好似同James blunt 差唔多時期出道。

首bad day令我開始聽英文歌

樓主係咪英國讀書？

我之前係早訓早起既人黎

唔係...
咁你應該都唔係我諗果個人 我地應該係唔識嘅

Jimmy gets high

next plane home

屌 有呀
最中意係佢
不過冇乜留意佢啲消息
點解佢退左落黎既？因為生左個女？

best of me

beauty queen 都好好聽

btw 以前一直以為佢叫daniel power

power

呢個我都唔知
我舊年先開始中意佢

紅歌唔紅人
bad day
free loop呢d聽左十年

9唔答8

我次次去cd鋪都會睇下有冇佢碟
得閒上網買先

上網可以喺邊度買？

聽過bad day同free loop
第一次聽係電子琴有bad day教學，之後上youtube聽歌loop到呢首先識

我以為佢係外國好紅

唔係咩
我都唔知

講緊就算啲人唔聽電音佢都唔會hit
依家啲人聽電音同佢唔hit冇關係

同埋就算係亞洲依家都冇乜人識佢

唔知呀
Amazon掛

我上去睇下先

無人識

中學開始聽既歌就係best of me
原來已經過左咁耐

bad day freeloop 正

But baby that's the best of me~

依兩日係度loop

Free Loop正正正！！！

明明很想開口認錯

don't give up on me比人低估得好緊要

我居然唔記得左！

我好中意呢首

好好好好好聽 呢首歌令我更愛DP

best of me真係不得了

我鍾意Hollywood 中學聽到而家 都覺得佢隻Daniel Powter超正

Imao 其實佢根本一直都係紅歌唔紅人 Bad Day果陣好hit 係因為果陣Coca-Cola既advertisement有用呢首歌 而佢另一首hit既Best Of Me都因為香港唔知邊個翻唱過 所以都有唔少人識 但你要話佢本身有冇大紅大紫過既 我覺得唔算囉

best of me and bad day

的確

細個屋企人聽best of me同bad day然後就一直聽到而家
之後見到的士陳翻唱心諗做乜鳩

Where!!!!!!

4月中
九龍灣

好想去

邊有可能

去唔去？去嘅一齊聽！

去不去

今日行街先見到
地鐵冇廣告?

@endyyuzuru

買咗邊個個價位 巴絲們

我買咗啦
880 果張

咁你去唔去

Add我tg
你絲打？

冇人去咁

有啊 我去

希望到時大家都high d

你去唔去

去啊，所以先希望現場high d，唔係好老尷

買咗乜價位？

六百幾

今日先買飛
希望個場唔好咁吉

咩價位～

咁多位今晚見

個場細撚到，全坐